料立法會大樓修復需逾億元 一億夠唔夠裝修個布達拉宮出嚟？

唔好吹大d
盧sir 你明知咁Q貴 落曬全港PC 守門口啦
你一億支持裝修布達拉宮 定 呢個根本代表唔到民意既立法會？
布達拉宮
立法會

因為要裝多啲高清cam

佢用海康，都係大陸野，好平架炸

最初又話3千萬，夜晚又話6千，今朝起身就話1億。
過多3個月 咪隨時10億
過多兩年隨時貴過填海 明日大白象

佢個通漲跑羸大市

反正成班建制 9up、投票咋嘛
大聲公+舉手咪得囉 ....
裝到咁豪比班垃圾訓覺有撚用？

用長輩圖幫佢再吹大啲
跟手再話政府無能 狂洗錢

痴撚線 要你成層拆哂佢起過咩
貪污貪到出哂面

佢話啲電腦要整過都6千幾萬，都打個凸
佢個部乜撚野機呀

既然都爛咗
等我買返10部量子電腦先

我寧願捐一億去巴黎聖心大教堂